阻擋記者與證人同乘電梯 警員爆粗：「X你老母臭X！」

否認是警員的男警向女記者爆粗（歐陽聯發）(蘋果日報)
已婚男涉騙姊妹花360萬元案，今午休庭時警方安排包括事主在內的3名女子離開法庭，當案件主管元朗區重案高級督察張俊朗及兩名下屬、證人進入電梯後，警方擋在電梯口並阻止包括記者在內的公眾人士進入電梯。案件主管其後通知法庭保安，要求保安清空電梯、將電梯預留予警方使用。

警方其後將證物車推進電梯，隨即安排證人進入，及後數名保安一直尾隨，並一字排開將記者阻擋，一名男保安尾隨警方進入電梯霸佔位置，電梯外的保安則不斷以安全為由，要求記者等候下一架電梯，期間一名警員不斷指控遭記者抓傷，他又否認是警員，自稱只是香港人。

雙方擾攘近15分鐘後，案件主管及法庭保安最後讓步走出電梯，該名聲稱遭記者抓傷的警員，及後在法院門外見到記者後，隨即舉起右手聲稱遭記者撞瘀要往看醫生。記者指若有其事提議報警處理，對方卻回應：「咁又唔使」，他在行過記者身旁時更爆粗：「X你老母臭X！」

source?

警犬除咗識講屌你老母仲識乜？ 真係得把口冇鳩用

會唔人係假
因為六個字唔多順
正常人講到老母就完

利申 聽到粗口會打尿震

咁又唔駛

六個字，屌你老母臭閪？

點解個爆粗警員可以咁小學雞

粗言一出，形象報銷

丫sir講粗口駛唔駛你教

根本好多都小學雞嚟
IQ低EQ又低

警狗死全家

毅進仔係咁上下

屌你老母個死臭西阿

多過6個字